感覺到過咗今晚又會有班不孝車迷求Daddy返去教車

今日連個天都為Daddy即將攞冠軍而喊，希望車迷子被雷劈完迷途知返，加入做我哋曼迷

班車迷子係咪比雷劈死咗

\|/
撚仔

劈死佢班仆街

曼車純一

希望永續雲加

續你老母閪呀續

ching咁無禮貌

帶埋世三過黎is ok

雲加又贏

還返馬達比我地呀

爺爺比你地迫走之後
你地都會想爺爺返去

車迷子唔好扯開話題啦

反雲果班都未死

希望今晚車阿和好 槍口一致對外ok?

一齊屌鳩阿積士

圍爐狗躝啦，我曼聯十年球迷

支持永續雲加

波蘭神鋒

球王

意大利垃圾

等下季干地仆左街，就會懷念daddy

見到獌今年咁仆街法，不了